高鐵就起好，但習種狗打黃打到收哂皮🤦🏻‍♂️

高鐵返中國冇雞叫，咁起黎做咩😅
回水呀